想當年起大陸包左件19歲美甲妹

個時港紙兌人仔

100:120

心水清巴打應該計到幾時

幫佢交租

人仔1500一個月

出去食一餐唔錯既，七八十蚊兩個人

有feel既，一星期屌兩三劑

返工返到累就星期六日起佢度訓

起身就去東門玩足一日幾舊水

條女乜都比晒我

叫佢比我中出就中出

最後出到覺得難清潔先帶返套

最美好既時光已經過左去，師兄斬無論再懷緬。

有冇當年激情圖睇睇

個時既香港男人

上到去真係特別威猛

呀伯都溝到靚妹

不礙乎錢既魔力

懷緬過去 常陶醉

90後生不逢時

所以我覺得呢個世界好唔公平

鬼佬 食大陸妹/港女.......唔需要任何付出
只要你係洋腸, 大陸妹/港女 自動送比你屌
有部份 大陸妹/港女 更加肯 貼錢養鬼佬

相反, 港男 食大陸妹/港女, 需要付出金錢
你要有錢, 大陸妹/港女 先會比你屌
你無錢, 大陸妹/港女 理你都on9

之後下一代香港人承受返代價

依家要交幾錢租左右